鄭若驊發聲明再澄清「被迫留任」等完全無中生有

鄭若驊發聲明再澄清「被迫留任」等完全無中生有
2019-12-12 HKT 22:29

律政司司長鄭若驊晚上發聲明說，為免有人繼續發表失實言論，她再次澄清，所謂「被迫留任」等揣測完全是無中生有，早前針對有報道稱她曾經提出請辭，已作出否認並強調報道全無事實根據，重申不會請辭。

鄭若驊表示，她答允這個任命時，已知道工作具挑戰性，現時面對艱難環境便提出請辭是不負責任。

她在本月3日由北京返抵香港，在機場會見新聞界時已交代了她受傷後，由中國駐英國大使館安排回國到北京，前往醫院作進一步檢查和治療，當日出院後隨即返回香港。

此地無銀

To 大波驊

有樣嘢叫人怕出名豬怕肥
你完全收嗲可以令人隨時淡化

無中生有失實言論無事實根據
啲用字一睇就知又係中共寫既稿

好撚慘呀，被迫出聲明

驚呀

驚就咪撚做律政司喇

返支那幫習曱甴含撚啦

OMG

唔通話被迫咩

佢係曾經喺心裡面企圖去辭職，好似企圖買丫叉咁。

出咁多篇求救都無人理， 好撚心涼

無即係有

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

擺明國安在佢身邊監視佢

強調到咁都幫你唔到 自己攞嚟衰

美領

重申不會請辭

仲敢請辭? 下次唔使返香港了

笑死
此地無銀

無用架，好似你呢副咁完美既身軀，無論去到邊，黨既鐵拳都會搵到你架

6月以黎有邊次港共既澄清係符合事實

范冰冰既經歷 佢都經歷過

鄭若驊被迫着發出最後的吼聲

安排去北京檢查再返香港而唔係係香港檢查
照肺再監視